休班警羅湖遭海關截查 涉嫌藏毒被捕

一名休班警員涉嫌藏有危險藥物被海關拘捕。

事發昨日(8日)早上約7時半，該名警員在羅湖邊境管制站被海關截查時，發現身上藏有0.8克冰毒、一個吸食工具以及238支未完稅香煙。因此被海關當場拘捕。

警方高層震怒呀嘛，知架喇

差佬高層脾氣應好差, 成日都震怒

你們沒有做錯!

0.8克

警察職務係強姦 老笠 藏毒 叫霸王雞做足本份

休班警+1

識玩既一定係等佢過左大陸關再報串叫大陸海關查佢。

個別事件唔回應

我宣佈, 休班警奪得聯賽冠軍

警隊一定好多人吸毒啦

似係調翻轉 入大陸畀拎2條煙

嘩...... 四十多碼

警隊震怒密過黎m

休班警

阿蛇吸毒唔駛你教

好勇，帶毒品返大陸

未到季尾 提早奪冠？

警方高層：今次錄到休警特製7.8紙震怒

高層:震怒MODE ready!

羅湖有幾何會搜身, 佢一定好撚樣衰

佔中太大壓力

又叫做紀律覆檢

呀sir 索野唔洗你教

警方表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

高層震怒 個別事件 少數害群之馬

阿Sir吸毒唔洗你教！
光明磊落，索多一鑊！

呢d多數比人報串

唔洗你教

肯定有用開wechat，一早俾上面mon住咗

係深圳叉電再帶埋免稅煙過關

直頭係世紀金球

海關還拖

成日震怒 會唔會爆血管 心臟病死

應該重輕過一粒鹽

一粒鹽肉眼睇都睇唔到啦 吹一下都飛走
佢有少少弱智 唔洗理佢 我係佢表哥（唔係好親）

咁樣啪咗有無得葬浩園

點會無啦啦又咁巧合捉到吖

手足害人報串 少個人上位唔係咩新鮮事啦兒登仔

同一類事件次次報都信到足 十足城市論壇班廢老

生豬肉

砌生豬肉呢？

一齊講句粗口嘛乜事都冇囖

黑社會走粉有咩出奇

如果起深圳個邊比人捉到會點？

使徒行者3

做乜唔撻朵呀, 香港黑警
海關實放你走

休班警員係另一大黑勢力

我諗一定係臥底行動
專登要入監獄

走0.8g 咁天才

吸食工具, 即係冰壺?

高層：點解拉自己人
海關：

難怪找前一哥攪掃毒

原來黑警對呢方面咁有認識

感冒啫 帶啲藥物傍身都要架

應該係上大陸玩，食剩左帶番香港。

個雞碎好心就咪撚帶番黎啦, 真係TAKE到腦都無埋

黑警貪心呀

開OT都比人拉

237支煙
班垃圾又要震怒

全港最大販毒集團

打靶

呢個好明顯係大陸落番香港啦
否則點會有未完稅香煙俾人順便周埋

點解冇紅字？

個別事件呀嘛，知啦

35000 單個別事件

冇鬼死唔到人正常啦
平時係咪隊完週街唱
圍內拉又難拉
叫其他人幫手拉

之前荃灣咪有一個，唔知係隊可卡因定乜。

唔知佢上去定落返嚟呢

忍唔到笑
高層日日都震怒

返香港個關口成日有緝毒犬架啦

係因為要壟斷市場

阿SIR諗住做野先TAKE兩JOINT都唔得？

我試過俾人check 行李嗰個位佢會查啲嘢落你度
之後再放入部機度如果有反應就會帶你入返全身檢查check行李 要隨埋褲 咩都睇晒

又話人兒登仔, 又話人城市論壇廢老
見到你懶醒咁自我感覺良好真係好撚好笑

其實大部份海關喺邊境拉到嘅case都係無線報
利申: 海關

休班警真係犯罪超聯既班霸

可能過機見佢有條煙想compound
開袋見到冰壺再整個E餐佢嘆

通常煙仔累事

海關巴打

幾年前我成日過海關個10次有11次都唔會俾人check

近呢一年10次起碼俾人捉入去四五次 係唔係海關捉人嘅準則唔同咗?

自問唔關身高外型髮型事 全身造型呢10年都冇咩變過

pt做走貨

差人做咩唔洗你教

goaaaaaal

得啦！冇做錯嘛！知你實咁講！

得分之餘，可唔可以入今年金球

係 佢地本身份工咁負能量咁大壓力
黃賭毒是但一定中一樣

到時仲死，公安沒收晒，再收多兩三利是，公眾唔會知

真係好好笑

阿蛇帶貨唔洗你教

羅湖搜得最撚密

因為佔中

巴打係咪廿零三十歲d 𡃁仔
因為近排帶野嘅都係依批人
所以摷密左
利伸：海關

黑警太黑暗所以負能量？

佢係自用定留黎屈人用

Goal

點解唔放上去俾前一哥領功？

呀sir今日心情好撚曳!

消息指出有警隊高層對事件感到震怒

係 30零歲細細粒咩書包
連登仔look

唔撚怪知得

比數去到幾多

咁成日隨機都搜到毒品係咪代表真係好多人運/吸毒？

關口通常RANDOM CHECK，不過如果收到風隔離部門都係關口等緊"客"，海關自己都要擺多D人截左糊先

0.8克，唔使打靶啦！

阿sir 藏毒唔洗你教 🔥🔥🔥

0.8克可以點揾到？係咪隻緝毒犬發現

休班警+1分

今次警察同海關合作
交人出黎

警隊邏輯：好人好姐點會check 你丫

想要個crossover
休班警vs 新北市

隨機抽查 之後會擦啲嘢上身同埋書包銀包嗰啲位
之後放入機幾秒就睇到有咩反應

好似係咁

吸毒都係因為佔中
無做錯

係
不過唔係擦d 野上去
只係普通一塊抹布
只要你有掂過毒品佢就會check 到啲離子

0.8克只可以話佢唔好彩俾人捉入房查到
咁多人望住想放都放唔到你走

呀sir 藏毒唔駛你教！！！

統計處好似冇提供以職業分組嘅犯罪率

去支那吸毒叫性病雞，呀蛇識玩！

阿sir運毒唔洗你教

曾偉雄早幾日仲做埋咩國家禁毒會副主任

咁都可以當新聞 成日都有嫁啦

應該係先搵到個冰壺
知佢有食就同佢開個全餐先搵到
應該係返大陛玩完食淨

海關好野 休班警加分 高層震怒